一個一個情侶去曼谷必做既活動/必去既景點

黎緊五月同男朋友去曼谷
兩個都係窮撚大學生
想巴絲們比啲意見

拋磚先

有諗過報班學煮泰國菜

你都係想我地答...

啪啪啪

正經post啊

啪啪啪留返夜晚喺酒店先玩啦

咁日頭呢？

都係啪

喂啊

佢都冇咁好精力啦

會死嫁

朝早酒店啪啪啪
晏就同女朋友去揼骨但分開揼
夜晚落club再啪啪啪

高質啲啦大家

有冇諗過日頭啪夜晚玩？

C兄點解揼骨要分開既？

咁夜晚有咩好玩？

十八禁人妖show

上連登

真呀 每次揼骨都扯晒旗 有時個技師唔小心hi到都扯到想出火
利申 正骨

巴打去開邊間
技師後唔後生??

去泰國唔瘋狂扑野唔通拜四面佛呀

我想睇
但驚比人呃 例如唔比你走咁

試過去台灣扑得太多
結果佢尾二嗰日精盡人亡唔舒服

唔會 睇過 不過好大衝激下
E.g.用條j打鼓

巴打可唔可以比多啲資料黎
或者去邊到睇嫁？

我個時跟團另外收費節目黎
你去旅行社問下應該有飛買
全部泰國本地人都唔睇得
所以最好係香港買埋先岀發